廢老真係好撚蠢，好搞唔搞走去搞個立法會議員

而家通街都知你地係暴徒，多謝提供文宣彈藥

廢老真係寶刀未老
人地叫佢做茄喱啡，結果仲搶戲過台上面啲主角

呢啲咪勇武囉

岩呀

重賞之下，必有勇夫。再者，你估佢地識得邊個係議員咩！

唔知有片錄住打議員可唔可以用黎加人工
多勞多得

我老豆個同事好似有分參與藍絲集會呢的野，特登請假因為真係有錢收，好好奇邊個咁有錢請咁多人做藍絲

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

有無即場捉到人先？

無啦無得告啦